逃犯條例關我撚事咩，我又唔係犯法

屌，逃犯條例唔止關我事，重關我全家人事。仆街，我買咗樓冇耐，一陣啲外資走，香港百業蕭條，啲樓變哂垃圾，工又冇得做，要同大陸閪一齊食草，我重點去旅行，我重點退休，我重點生仔，好撚驚呀屌佢老母，林鄭真係戇鳩㗎，聽個雜豬頭仔玩攬炒。

6月9日我重諗緊出唔出嚟，有女應該出。

D樓變曬垃圾明明係好事

你冇樓緊係咁講啦

冇樓表達關我撚事咩

如果你屋企唔係有錢，遲啲冇工開都幾撚慘

我公務員 住緊居屋 咁你點睇

逃犯條例偉大之處在於你犯不犯法是天朝說了算

有樓住怕咩樓價跌

最後陣亡嗰批

係呀
我行得正企得正身體健康怕咩沙士
我行得正企得正唔怕雷劈 落雨行山都唔怕
我行得正企得正 黑幫開拖 我都唔走

錯咗喎你啲比喻，自己諗下再講

冇人要嘅嘢就係垃圾